## Структурированный текст

Об исповедальном характере его прозы нам говорят  
универсальные маркеры, которые разбросаны по всему тексту там и тут,  
там и тут, и ничто не указывает на возможную синтетику вывода,  
по сути, мы имеем универсальный одномерный и однонаправленный текст,  
который благополучно проходит кульминацию и затем обрывается на устойчивой ноте  
(хотя не исключается модуляция), потому что все хорошо.

все хорошо.  
все хорошо.  
Передайте, пожалуйста, за проезд. Нет, сливок не надо, просто черный. Как гуталин. Как гуталин. Гуттаперчевый одинокий мальчишка  
возникает как образ дыма на заре, волнуемый самыми простыми проблемами,  
которые, однако, до сих пор не получили эффективно устойчивого решения. Вот возьмем, к примеру, классическую песню с неокончательно установимым оригиналом:


— но получается какая-то бессмыслица, хорошо бы понять и окончательно осознать, что синтетический метод построения текста не всегда приводит —  
вернее, всегда приводит, и иногда даже слишком, что получается уж какая-то совсем белиберда,  
это просто куда ты завел нас? я сам здесь впервой. На этом получается ужасное.  
Совсем ужасное.  
Постыдно и неинтересно ужасное, такое не захочешь никому показать. Вырубите лес на полную. Нет, корицы не надо. О, у вас без сдачи, хорошо.

Я, собственно, к чему. Да ни к чему. Можно и так.
